［入黎Retweet] 參議員Josh Hawley推制裁中共法案 #HoldChinaAccountable

Senator Hawley多次出手幫香港， 應該唔陌生。
今次法案主意追究中國政府責任
入面包括凍結中共官員資產

撥火師！ Assemble!

推

Push

Tui

PUSH

官方網頁
url]

推